經民聯：特區政府應盡快派出包機，接載湖北港人回港

經民聯強烈呼籲特區政府盡快派出包機，接載湖北港人回港，又說已與港龍航空高層接洽，對方表示願意協助。

經民聯表示，從湖北回港的香港人健康風險較高，當局必須確保回港前做好健康檢查，並確保包機衞生設施與程序足夠，並在抵達香港後即時做好隔離及檢疫安排。

經民聯搞港獨

痴線
黨叫你唔好離開

嫌唔夠毒

香港撤僑?

帶多啲病毒到香港
希望死亡數字暴升

屌你老母

共享大灣區榮耀啦
咁撚鐘意返大陸自己食飽怇

一個國家啊嗎
北京接咗未?上海接咗未??
區區一個行政區接咩人啊

柒婆: 我係要鬥氣

鼠王芬

如果派到包機 就威過台灣
台灣要東航恩賜式送啲人返去

帶多啲病毒到香港

加上復課

希望令死亡數字大幅暴升

屌你老母 係咪搞港獨？

港獨

港獨，不了

一家人，無分你我，一切有黨安排

大家都是終国人，做乜要走？你還有黨

痴撚線

假借接香港人為名，暗中接大陸人為實